淆華航買多張機票會唔會好on9?

買左諗諗下唔想坐

會駛多千8蚊到

10年前驚就話姐

琴晚睇完D舊史淆左

坐過 A350 正撚到仆街。

同時有USB 同埋電制你插火牛

因航都係得USB咋，仲要電流細到仆街，電話一路玩一路叉電，係唔會叉到電。

咁on9慨野唔好擺上黎俾人笑啦

咁不如唔好坐飛機

其實我年頭先搭完華航
琴晚心血來潮睇完d舊史先淆番轉頭

咩年代 連登咁撚多深山大野人

樓豬會唔會唔敢出街

坐華航好過cx啦
起碼有餐飯食

柒撚懞懞

真係ON9.不過淆底不如俾錢我幫你換張CX/KA. 收你6K

華航d 女靚過因航

戇鳩 每日車禍出事既多不勝數 你會唔會唔敢坐車
家居好多意外死亡 食物中毒死亡

咁樓豬咪以後乜都唔搭乜都唔食 住都唔洗

華航ok 呀，又準時，上次答先upgrade 左去business。

野食都好D

零晨機去台北 1100 9月頭 去
驚hostel 冇得check in

上次住台北車站附近HOSTEL

飛去DELAY , 入境排到癲，3點先上到巴士，出到台北車站，四點去CHECK IN都有人招呼

阿羅XXX 果間

網上有得訂

咁樣話樓主，唔好啦

我換張因航樓主補返hkd5500俾我ok
飛高雄既

坐過一次3號位（遲一班經濟位upgrade ），食鵝肝，正撚到呢

去台北啊

頂爛巿.

02年空中解體嗰單之後已經唔駛驚華航啦

我反而覺得華航好正喎

就係睇番果單淆番

生死有命呀樓主 睇開啲啦

萬一出事就

就係因為呢單先痛定思痛,改革到今日呢個高水準的華航

Cancel左張華航轉左張長榮
俾左350手續費

長榮戰機
打風就祝你好運

1. 去垃圾台灣玩
2. 仲講華航歷史

果啲九成都係又窮又思想守舊又無taste 嘅on9

要驚驚泡菜堆航空公司好過
華航堆意外次次都係新嘢
出事無人想，但起碼令後世知道衰咩，改到更加安全
但泡菜次次死親都係階級制度引發human error
仲要錯極都係同一樣嘢
呢D就真係抵屌啦

Sor

回程係立榮

又係你個傻鳩 英文 first name last name都未識
重要驚飛機爆炸 咁驚就留喺香港啦

下個禮拜中午/下午

其實我年頭搭果次係ok
但今次自己一丁友突然淆青

係你就係你避唔到

其實唔算係啦，連登有愛嘛。

立榮即係長榮啦

立榮聽購差D